認真問 818維園係咪著黑衫？

ng ho wear hug sik 3??? 唔好着黑色衫？？
咁著咩色？ 認真問架

各位聽日維園見
五大訴求缺一不可

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

黑衫黑衫黑衫

不要說推
試著說
818兩點維園準時見 不見不散

純黑 襯黑 看不見 但卻誘惑

黑呀黑呀黑呀黑呀

black bloc